[健身餐單] 滑蛋大蝦汁炒麵

個麵烚鬆之後隔水加少少橄欖油攤凍
然後160度 每邊氣炸4分鐘

個汁係先煲滾雞湯
加少少鹽同胡椒粉，落蔥
然後烚熟d蝦，加生粉水先整杰個汁
然後加兩隻蛋落去
最後淋返上個麵就ok

728kcal (75p 60c 13f)
我真心好推薦各大健身jj整呢個
好好味

個雞胸係slow cook
落左nandos汁 味道還好

撚廚
今日營養目標都ok

fat

7

想食炒麵

好正

好撚正

肥但值

邊到肥

汁

你喺英國？

邊到肥 全部自己煮
個湯又係自己煲

我知

今日個麵底好靚仔
雞胸粉嫩，性感

脆果隻麵？

其實識睇營養標簽
乜都可以食既

我唔叻

好羨慕你可以食咁多嘢
我唔可以再食啦，再食就會變大肥婆

蛋白質之夜 3.0

試下整 呢個真心推介
我會再整呢個 方便又好味

係咪每日激勵我

澳洲

又係呢個麵

我90kg

我應該會懶得滯去茶記食類似嘅

經過琴日個失敗
我大概知道個溫度要點

雞胸還可以

減緊肥真心可以整呢個

整下
真心好味

係 好似茶記d炒麵底咁

真係要學下你啲擺盤等我遲啲買返幾隻靚啲既碟先

是

300g蝦

師兄計nutrition嗰個咩app黎 可唔可以分享吓

睇完好肚餓呀 屌你老母

抵你肥過架電單車

個麵點整

好大隻

琴日整柒左
今日想黎多次

我d擺盤食台公認最shit
學其他巴打好d

巴打幾重
1日200幾g protein

我日日食400g雞柳都食到就死了
利申68kg

有冇份量比例分享下?

我會加油

依家幾多

剝左殼就唔係

MyFitnessPal

個蝦好撚正

而家落街仲應該買得切外賣

上面咪打左

D蝦真係大隻

肥就真

巴打你唔食下其他？魚牛蝦咁，我識人食雞食到牙骹發炎

講多少少個麵點整

師兄點操

城仔聖誕有冇興搵日食飯

你唔好400g食曬雞柳咪得
去街市買d蝦都ok
又可以食下魚

我200幾覺得有少少多
我係45%p 35%c 20%f 食緊1800

竟然唔係濕鳩滑蛋汁，係真滑蛋

我落左350ml雞湯同兩隻蛋
做法跟返上面就ok

清呢個係咩app

89kg

外國d蝦好大隻

好似幾好食

屌你冇變過

瘦過你

我滾水烚散個麵 然後隔水同liu散佢
加少少油撈完 就放入氣炸鍋
每邊160度4分鐘

汁係先煲滾雞湯
加蔥鹽，胡椒粉調味。
落蝦煮熟，之後加生粉水整杰，落蛋，完成

我而家每朝起身會做一個鐘hiit

下晝再去gym rm做weight training
Monday - back
Tue - chest
Wednesday- cardio
Thur - shoulder
Fri - leg
Sat - arm
Sun - rest

開始前先row 1000米
完左就會做abs

可以

輕左喎

想食

有蛋就吸引

SauTao都食

點炸咁脆

城b減肥加油

紅仔 老土都提提你
壽桃牌係藍店 下次唔好買啦

nandos無論係汁定係雞都係劣食嚟

nando's sauce邊度買

miele 爐頭

RAP 下次唔買

紅紅好大隻。。。。

冇錢，食雞最平了
每日淨係食400g雞都$34

窮，雞真係最平最快最易煮
但係好難食
我1日又得1餐飯時間可以食雞

巴打好大隻一日食200幾g protein cls

咩app

烚下蛋，返工忙食唔到正餐就隔個鐘啪兩粒蛋咁，冇咁辛苦呀

恰蛋試過食幾日已經想噁
嗰陣仲要淨係每日2隻
上網搵咗好多高protein既食物
最後得雞柳承受到

城仔唔鐘意炒飯 餐餐都係炒麵

想問件雞係幾度幾分鐘？

笑死, 真係全部野分開
滑蛋+大蝦+汁+炒麵

炒麵落咗幾多油？

煮奶b你食

好易整 跟住整啦

好懶

細火慢慢氣炸

高汁 下次跟住整

今次真係炒麵啦